馬迪誓逼曼城做四冠王

【體育】曼城正向四冠王進發，同市宿敵曼聯的防中尼曼查馬迪直言，要盡力阻止對方成就霸業。

曼聯在周六英足盃8強將作客狼隊，而曼城同日較早時間則出訪史雲斯，若兩軍皆順利過關，有機會於4強對撼。事實上，英超Big 6之中，就只餘下這對曼徹斯特雙雄，因此就算4強抽不中，也大有機會在決賽遇上。

尼曼查馬迪（Nemanja Matic）認為，捧盃跟在英超殺入前4一樣重要，更指若能夠破壞藍月的四冠夢就更加好：「曼城是一支好球隊，正為錦標而努力，跟我們在歐聯及英足盃一樣。他們肯定嚐試贏出所有賽事，但我們已經準備好跟他們競爭。」

對於今場對手狼隊陣中有不少葡萄牙兵，曾效力葡超勁旅賓菲加的馬迪自然對他們認識不少：「我們肯定會遇上難題。他們有像摩天奴這樣的頂級球員，我在他效力波圖時已了解他，是英超其中一名最佳中場。」